（攬炒）有冇手足寫信要求世衛列香港為疫埠

香港唔封關，而家大規模中招
反正香港個奶共正苦唔會封關
奶到雪雪聲
而家日日成堆帶菌者湧入黎
要求世衛列香港為疫埠
有冇手足英文好 寄信比世衛要求

列香港為疫埠

利用呢個機會攬炒
屌你老味 港共正苦 無掩雞籠由班強国帶菌蝗蟲成堆成堆湧入黎

你睇下世衛係咩人先啦

唔理照send

講真世衛唔洗你教
人地自己有一套標準

世衛阿頭好似係雞珍喎, 如果仲係佢就實幫住支國同港共

一單確診都未有點疫埠

推

係都列中國係疫埠啦

列中國係疫埠（香港除外）就可以